如果你係千尋，會唔會返現實世界？

咁多好朋友 同白龍留係個到一齊生活

唔會啦

我會留低

現實無朋友？

發展落去，算唔算人獸交？

佢長遠嚟講係唔係應該留唔到落去
啲嘢畀鬼食㗎wo

應該開部千與千尋2 再返去一次